挑戰批發及零售界有無得諗？

作為一個sales，功能組別好似一直都唔關自己事，自己又無咩特長

見呢排巴絲都諗緊計攻陷功能組別，就諗緊自己有咩可以幫到手

要做呢咁多個會是旦一個嘅會員先得
然後發現我可以加入HKRMA (零售管理協會），呢個會應該由旺中到金鐘嘅sales都聽過

入會費1000，不過要做功能界別選民嘅要求係登記前一年都要係會員

雖然1000可以食餐好嘅，不過如果立法會泛民打算挑戰呢個界別（歐諾軒好似參選過），咁就要早d入會了....

糾結中，因為如果呢個界別無人同現任嘅爭（現任係自由黨副主席），咁就變咗選唔到超區

有無零售批發巴絲一齊研究吓

有。

多謝推post
不過我已經搵咗6位同路人搞工會了

大家一齊啦